【I/A】守望傳說 Guardian Tales (12）開post者得尤金

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

大家好 又係我

nplm

新post LM

唔係13咩

試咗啦韓服
30抽內中咗專武唔重置 30抽包生仔中多件
角武各1次機會

屌40抽已經勁過我個250抽國際服

好似遲下亞服都有

到時應該超多人重刷
今日打4 4見到有個5星67lv 主角好撚硬

sor lo

即係30抽內我中完 30抽再保底多一隻?

只要你係抽角 水晶唔會無
68 就係靠依D 見到2隻68
佢一係齊角都繼續抽 一係非到ON9

一直練好4星土弓連專
岩岩中左3星土花連專
將所有水晶換哂碎就夠升土弓上5星先
定留水晶升土花去5星？但就無咁快到5星

重刷 到時又係低分地獄
又要輸人成個月覺醒

抽埋海軍連專咪有水晶

包生仔就課30算啦, 使鬼重刷咩

土花 同 土弓 升邊一隻上五星先好
資源有限 得200碎片

有保底 但派咁少石 點抽啊

一個月玩足2萬石都少

中咁多把又多把刀

夜媽媽睇d咁既野，真係dllm

睇住巴塞輸波，再中埋，心情舒暢

而家咩首抽最好，想入坑

嘩屌有無咁唔公平呀

新po留名

留名

想問下本身用緊土弓連專既土隊
啲里程下把應該換比土花先定船長先

想買定刷

有無公會？

Cls 3把專

重要3把都好有用

應該留返300下2星期換火拳

會友鏢局
招3個打手
一齊打公會戰
暫列220名 入嚟就有1800石

三巨頭專cls

每日醒覺包同埋英雄進化石課唔課得過？

有冇可能
有既話之前抽野既人咪做水魚

重組公會有冇人想入
上個po全五星68Lv武課長都加入左
拼前三有望
要收高少少 五萬秒傷up
因為已經多過三十人
收太低最後係西返出去 又未夠人開二會
留tg

點解會覺得係水魚 呢3下保底人人都有

喺呀 第一章未完已經用緊兩把專

我個嘢係咪壞咗點解跟教學都開唔到

如果買首抽應該買咩起手，200蚊左右

抽中左尤金, 買果個獨特英雄成長禮包抵唔抵屌?

我睇錯左 未訓醒
睇左每三十抽保底

尤金連專
利申，唔知價

中文錯架 要睇英文先岩

同我一樣咁柒

韓服無啦啦又派成千石 好想轉服

你真係好得閒其實係可以兩邊玩 韓服玩福利 國際服睇劇情

唔係自己名無禁好FEEL

重新儲60抽唔係易事

亞服會跟?

劇情完晒啦
韓服都用全英文 一樣
主要喺pvp 4v4同公會石少好多

但韓服唔知係咪抽嘢機率高啲咁

俾保底又屌 唔俾保底又屌 有保底抽得中又屌 抽唔中又屌

韓服係咪剩係得韓文同英文其實?
btw 主線會更新 慢慢等下 佢keep住每2星期都有類似而家海軍同上次土弓咁既活動都唔錯 我仲想睇埋個主線故佢架

係掛 我都係用英文玩

30抽武仲好過國際服all in

到時國際服跟埋有保底都起碼有一件架啦
但想要福利咪轉去韓服囉 好似其他手遊都係通常有得選日服都會選日服一樣 福利好 但係溝通同搵公會幾煩

真,反正都比人SM,韓服有野送點都開心D

主要試緊專武有幾屈 未用過

韓服保底30抽得一次，之後就冇？

係 好似係人武各一次 保底

求公會 但琴晚十二點後先退會
蠢撚咗 今個星期無得拎石
今晚過咗十二點可以入會

新手收唔收？

呢到係點 兩個都試過都無野觸發既

拎左下角D罐DUP鳩佢

要突破呢兩個框框
用呢間房入面有嘅野

世界1，2有冇分別

我刷左一日都無 on9既..

世界1開左半年
世界2開左半個月

新帖留名

點解我d 副本嘅名好似同大家唔一樣, 我見有冇叫天堂, 但我係迷宮塔, 有時見有人講咩練度, 係咪姐係韌性? 係咪我揀錯咩setting
利申 自己開嘅account

後期先有天堂打

迷宮塔係新手塔得50層 天堂塔係爆左7-5之後先會開既野
練度= 覺醒石 你升星同突破會增加覺醒石個數量 同LV63 5星同4星同3星係完全唔同既英黎

巴打add tg: HK5DNOL

thanks bro

咁我想知當我50lv, 等打完地圖5可以上55lv, 但又可以用水晶去突破上住51lv 先?咁呢個突破有咩特別? 打完地圖5 係會變55定56lv?

你試過得？

冇, 新手唔識想了解下

有無 100 萬草人公會？

Pvp最強戰術
一滴血都無輸出

我都成日掛

[url]
[/url]

有無輕鬆啲嘅公會收我

微課真係建議掛
差果千幾石 搞到自己無癮 無謂丫嘛
打機求開心

屌你老母
個SER有無咁撚廢
我坐定定WIFI 4G都LAG機
打乜撚野PVP

睇陣容.差唔多實力幾好玩
今日同同一個人打咗三場 2W1L
但一見到第一隻已經屈就放手掛

痴撚線 泡菜又無啦啦送20萬經
屌國際服送一半都好呀

會友鏢局

國際服講咗會跟 等下啦

已申請

唔關事啦 佢哋一更新都派差不多成千石
體力都一百一百咁派
不過真係難搵公會 公會boss幾耐派一次石？

而家卡咗7-3 同 迷宮50
可以做咩好

連坦 拉怪等npc打同combo技過關

練隻坦 換走老板？

本身 有隻44lv 坦 但好似唔多夠用 所以換咗隻花弓入去

係 垃圾嚟 或者你主控隻弓走位都得
我都係用隻二星弓打頭7章
你三星連專無理由卡

白盒但唔係5星 咩玩法

咁樣開唔開得

再重刷吧

秒傷53000
有無公會有位？
夜晚可以入會

你都未見識過咩叫白盒但唔係專

買

岩岩見識左

屌 想打機姐

就黎top100都保唔住
得850分

你呢把好似都係專武黎
二星英d專武係4星的

試過白盒中5星橙色武
屌左出聲

仲難抽過FGO

岩岩打隻66LV土花 零血打極都唔死
係咪用咗鎖血外掛

救命做咩成日跟足指示做都過唔到

買就海軍連專＋尤金專武 500-600
或者海軍專＋土花專 100-200

踩哂味

岩先第2次10抽
抽到海軍艦長
係咪可以9沖升佢?

隻game 有冇得連機？

過去要全踩
囉黃石就中間唔踩其他踩

印象中係 中中左左中中右

唔該巴打

我當初都係四星專弓開局

重刷左

係咪都會玩世界2

不過你依把法杖比較麻煩
至少我把專弓主角騎都用到，陪左我一星期

大部分都係2

用個機械頭

佢地翻譯真係差差地，更新又唔搞搞佢

想問通關嗰時話仲有幾多個英未攞
係咪總數有13個？
就咪就係影片紀錄入面上太空嗰13個？

韓服首抽有三千石咁正既

lihkg3可以收我嗎？
Zophoiqeto
秒傷27598 韌性13萬

啲隊員係咪裝左武器都唔識用？？淨係見佢地普攻

真係咁好玩咩？利伸未玩

刷首抽仲好玩

去到邊先叫首抽？

Shop啲三星武器
大家有無買？
係咪買得一次？
想買晒嚟合4星

1-4

要開覺醒先可能你開技果陣幫佢開技
唔係佢得普攻

買得1次

海軍配尤金真係咁勁？
諗緊買唔買尤金專

因為加近戰%?

再見

試過好多次都唔得.我直頭跟片做

又射2700石落海

夠300卷都唔知換咩好

你要一下一下咁扑
我個陣都係跟片都解唔到

聽講卷只換武

120抽海軍pool出鳳凰
why

過咗迷宮50 但係依然卡7-3

要聽到佢有響先計一下

岩岩玩，次次都冇3星，係唔係要囉齊紫幣？

韓國點下載

韓服

都係聽師兄講 因為我都未知換咩

如果講首抽 打到1-4 有6抽

紫幣唔洗理

點樣刷多啲錢 為咗合專武 玩到破產

合撚晒橙5星

你GAME名係咪都係USER NAME?
岩岩打PVP好似見到你

新手抽英定裝先好？

點唔理
齊紫比多50石一關 4關都200石
不過我唔知一開波可唔可以囉得齊

我就抽裝

我覺得乜都得, 因為中左先講
頭20抽唔中一set人+專會玩得好辛苦

打到1-4 果6抽抽完都唔齊紫卷

20抽中1set?
而加歐洲標準咁高
刷首抽都會玩到棄game

喺亞服2玩左幾日，開左個公會，有興趣嘅請入

BTW，想問下公會係咪無其他設定？例如會長、副會長果D，連公會排名都無（定淨係用稻草人去計？）

附圖

本身你地公會戰排第幾名先

係啊 咁都比你發現咗

排名 睇公會戰掛

我前幾日抽中左船長專武，今日收集返3000鑽
應該繼續衝十抽英雄，定係等改版好？

本身主控土弓

個人認為抽埋船長先

今晚 11 點入得公會
我同女朋友 草人 120 & 160 萬
有無刷排名既 lihkg 團有 2 個位收留

英雄

入左 新玩

單中人 or 裝無用

唔記得我win or lose
我叫ager

你用啲咩 我今日好似輸咗2場

我覺左隻尤金，就先開到連鎖技

咁其實把武器淨係推能力，招武器技就冇用啦

土弓 土拳 土花

呢個標準
唔好話新手,玩左一排都跟唔到
講真 會有幾多個首抽人連專開局(唔買AC黎講)

土拳放 頭 定 中 尾
我好似撞咗2場咁樣配

單中是但一樣就唔刷 不如唔好刷

拳 花 弓
拳淨係囉箱

岩WO 建議放頭POST比新手睇
首20抽唔中1SET人+專 可以繼續刷首抽
無限刷到棄GAME

刷到要20抽 要成1粒鐘一次...

唔洗將個準則放到咁高
呢隻唔係刷首抽game

好似輸咗一場 因爲第一次打拳 唔知點打隻拳

射晒石落海都抽唔到海軍

岩岩淘x買左個1-4海軍連專

講價講到260人仔

我覺得再可以壓價

你中左人先再刷落去架姐

可惜我無中過 1-4無限輪迴

淘寶啲名柒到慘不忍睹喎
我依家自己刷完成功感

買緊係買 2把專
人慢慢抽
又平過人連專

用里程換左把土弓專 有啲失望

唔刷咪課金
又唔想刷 又要屌其他人勁
首抽都唔搞好d 第2日又屌機率低

我刷咗兩日就開局 由土弓武 推關推到第五世界完
之後就瘋狂抽

姐係輸左比你

我依家第二日 除左上面個4星杖見過一次白盒 我無見過

我隻土花 四星架啦 土弓都就滿覺醒
而家要食緊媽咪麵過日子

中左 感激比動力我
（無人機個盒仲要無印，嚇得我）

（

恭喜晒 我抽咗50抽都仲未見到船長個身影

咁單以活動開始計好似60～80抽

不過我好似有啲貪心 小課$400 中咗土花 土弓兩隻都已經有埋專武 仲想中埋船長

400中2隻仲想點

其實一開始冇課已經中咗土弓武 同 土花
之後推完world 5 中埋土弓 課左第一次$78
中土花武 之後嗰啲全部都係課左覺醒石

無可否認呢一類人都幾多
不過巴打又唔洗咁早勸退班新玩家嘅

而家諗英雄水晶換唔換進化石好

睇吓你自己有幾多水晶 我自己就放咗落土花
準備開始進化石

第一次十抽，依把有冇用？

有暗槍咪有用
無暗槍就主角用住先,然後等到某年某月抽中暗槍

好似係暗槍專
有用

英文名

好彩唔係好柒

thank

見過wocao123 柒到

前二十

260 抵咩？我依家見到個諗住殺佢150蚊
同埋我覺得遲下有得課金改名

Above average
至少我想要

招技幾型下
打到邊先有第20抽?

範圍性普攻唔得，好似土弓嗰啲咁唔計

我都好後悔冇殺多啲

有得改都冇所謂

而家個名齋英文

兩個普通單詞又唔柒

50抽先中土花專 得番3000石
想棄

想問係唔係主角一定要用?升死佢先?

推主線 快過就okay 之後先補番啲星星

豬仔返黎未

唔洗 你而家有咩角色呀？

我岩岩先玩到1-7關 得幾隻佢送既角

可以將主角升到30先 之後就唔使再用佢

另外想問合武係用
4.隨機進化
定3.升星上5星?

打活動有用
假設可以一拖三就無所謂

即係抽人先會出 正野?佢送果D 冇隻好?

強国人

我覺得主角勉強可以用 （50級前）

天空保疊第4關最尾隻怪用土弓都打唔到

買帳買咩帳好

特定武器先打到
例如上面兩種
可以入公會試下

香港下載個隻係國際版?

之前把太陽弓爭1000分換到 之後提早左維護...

yes

想問下抽到海軍係咪就可以繼續沖關儲石抽裝??

通常都1隻換走人地2 隻

岩岩開始 想問下有公會入嗎?

我果時差1500....btw精靈無太陽弓 用咩弓好？

強勢英-船長/土花

我升到佢原身果把最盡咋

點會只打160 萬傷

第二章已經難打咁多

師兄你認真？

咁你第一次去到第7 章會喊

又要比人SM啦

有無巴打個團有位

第五章 5-7王我卡左兩日

新玩抽左47次得隻3星角色，應該要重玩嗎？

要, 慳時間收 ac 啦

扣好多血，要升咩先，覺醒果d搞唔搞好？

有冇咩模式/關卡可以掛auto?

你唔適合玩睇黎

47次十抽

有三星角就全谷
無就隨量升主角

裝就睇下你有咩 （白/藍色唔好升）

抽到灰，唔知應唔應該重玩好

第八章好撚難打 啲怪好坦得

打多13次10抽
可以換到1個人1把武 輕鬆

已經費事打pvp
沙包冇癮

小怪仲難打過王 之前被通道D細怪卡關

Same same 癡撚線 行慢一秒變棺材

練度問題，土坦全63吸怪無腦過

有50石喎

唔知個top100可唔可以頂到結算

我都驚 聽日仲要輸多5場

入去站c 3場拎石

68土花都驚 咁我點算

睇運氣 成日排到D勁人 打J咩

3星角只有抽同換?

買花弓射到

shop 買花弓

67 68lv覺醒其實加咩？
我突到66先有第一圈紅色加攻覺醒
（64 65 係藍同綠）

可以傾傾

有冇人知7-3仲有粒黃鑽係邊？明明跟足啲片行都係差一粒

第2十抽中左依隻

屌你 想要

依隻係咩位置角色?,定係PVP先有分?

萬能

肉便器

ching 仲收唔收人
有海軍 戰女神同阿拉貝爾 五十幾lv

d 1星英雄點處理佢？

隻馬嬲可以升下 做任要用

暫時滿咗人

近戰版土弓 團隊BUFF 跑得快 遠既可以射人 近既可以劈人 一隻唔驚土弓土花既近戰 應該剩係驚彊屍同海軍

唔緊要

麻煩巴打

即入就有1800石咁正？點解既

仲有幾日季結算

難怪

土弓算唔算跌落神檯
唔夠花女 尤金 暗槍打
同海軍就睇技術

pvp睇練度多過角色
海軍都可以打到花女死死吓

新角好似好撚勁
土花無啦無啦

咁當然同練度咁比

土花頹極都入到近攻隊做buff
土弓就真係

土弓頹極都入到遠攻隊做Buff 下話

近戰meta
土花加技傷

睇嚟隻game嘅生態都係新角屌打舊角咁loop...
土弓冇幾耐跟住土花都唔擺得耐

但PVP永遠唔會有同練度既情況
你打唔贏都唔代表隻角廢

我得土弓完全過唔到天堂塔15 屌

本身火隊就廢廢地 佢隔左咁耐先出火角黎打土花算係咁 反而係海軍一直都強勢到而家都仲強勢緊

一直唔覺土弓係神檯
未出新角前
我心中只有海軍同土花
基礎值真係高得離哂罩

海軍繼續係神台
新META 巨星海軍火拳

都係包剪揼 到時睇3隻點排=結果咁滯

有冇巴打試過？

70LV 海軍碎關8000傷係咪痴線
5星弓加剋屬 都0傷

得既 但容錯率低 用-CD卡同用-CD裝

你睇多幾次片啦一定係漏咗
鬼知你5個入面邊個漏...

又loop
PVP而家都唔夠打啦 講咩下個meta姐

到時個個拎住一樣 咪又係唔夠人打

結論都係練度 手執3隻巨頭但得3星 人地一隻5星土弓都可以1穿3
但你資源多既而家投資定近戰隊 下季allin課金去抽埋火拳咪肥肥囉

依D都係課長擔心既野
我5星都升唔掂

有台灣佬賣ac
如果同佢買可以用咩交易

想請問海盜女把槍可以點樣攞到？

8591

抽/合

PVP 就是但啦 有愛重要過meta 你跟到meta 羸到一季 下季轉新野跟唔上又無愛通常都係咁先

活動咪送依把

所以真係唔care 繼續玩土弓
我隻土花同海軍要升5星都重有排 重講咩meta唔meta

佢有把咩crystal shotgun 係地圖2有？但搵極都冇

講真 課得少既玩越耐就越係會被keep住課既人sm 你用資源刷足2個星期覺醒石同買足體同人地可以keep住課石買住1個月2個月個資源量都無得比
PVP既野 平常心啦

人地1千蚊就買你一個月進度 分分鐘1個月就棄咗
我又真係唔志在排名 淨係食到個1300分獎勵就夠
比較想佢快D出更加多PVE既野 共鬥唔知要等幾耐

This?

講真呢啲pvp輸咗我都有藉口話 屌對面課長我邊夠打

唔係真係純技術pvp打下攞下石就算

搵極都冇船長專+土花專

唔好意思巴打，呢個圖點樣開到？我係咪未有

幫細佬搵緊 暗炮 ＋專武

63lv去到邊度先有

8 章

土弓不嬲上唔到神枱...

太耐 我都唔係好記得
你睇吓你有冇咩任務未接

好

咁樣比 冇得比
你玩死3隻 谷爆佢好過你 隻隻玩下

加左未？

150萬草人有無得入？
好似得4萬秒

呢個就係練度問題 隻驚其實仲有屬性相剋 而家多土花土弓先顯得火拳好似好屈咁姐 真係睇數值最癲都係海軍 同埋我諗68左土花既就算出火拳都唔會話被人秒殺無還擊之力 始終單P 3打3 猜包剪揼睇排位對咩角

應該冇 而家排緊入黎都4萬尾5萬
而家三十幾人係grp 應該仲要西咁啲人走
又唔夠人開2會

想問呢個陣係咪應該換土弓專武同算土弓先？
thanks

你想預視埋下個meta既話你可以考慮下主練海軍+明星 換明星專

因為淨係可以換一次專 諗緊換邊隻
海軍感覺攻擊力唔夠 去到世界6開始打唔入
諗緊升明星定土弓做主攻

尤金專 唔會後悔

我用海軍pve由頭打到尾
點會唔夠攻擊力
你集中資源升佢肯定夠
一套連鎖放boss 血又有盾

Ps 三隻都有
我會升爆海軍

而家打土花+下季打火拳都係海軍主力 真係升定無錯 唔夠攻係咪你未上4星未滿覺醒 正常黎講咩英你升到4星+滿覺都應該夠PVE打 我2星4星滿覺都係咁用到爆機

而家都係專升緊海軍
但諗緊第二隻升咩做主力好
樓上幾位巴打都話尤金好 去馬換專武？

你試左上手 +上youtube 睇下片睇下岩唔岩玩先 明星機動性強 遠射近劈幾萬能 但係佢招大技唔算易控

由金專武

肯定啦
唔使諗
兩隻又夾
下次抽埋火拳玩灑

最主要係我無遠戰所以要揀隻去馬

想問下數字網既acc安唔安全..

我刷左三日我真係好撚攰

數字網貨源=tb
自己諗俾多D錢轉手費值唔值

一隊嚟講，土弓既組隊+50%攻擊無得輸

明星咪一樣

今日係咪無送野，記得平時好似有送啲垃圾+30體

唔洗升，其他3隻夠硬淨入去秒怪就得
我1血過任務

遠攻咋

而且比我揀
一定揀尤金近攻

刷乜鬼,早開早儲資源好過啦

星期六日 送60體

Tb係咩
我未試過數字網買帳

土弓上到5星,特技減人攻都話唔勁

Tao
Bao

咁就要睇你點定義神台同勁喇

暫時睇能力都係得海軍同土花最勁 但係你話屈機/OP到好誇張又未算 起碼都未有果D 一出就3星/4星已經屌打人地68咁

有冇公會收我
有海軍專，土弓專，拼緊角色
草人有130萬
可以即入
以前公會太廢
中課但非洲

咁都叫非洲

三日...,高手 一日我都頂唔順

有無公會收 過多幾日海軍可以上埋四星
覺醒宜家開始爆石沖緊

發覺公會一半人都20個鐘無ONLINE, 可能聽日又要招過一大堆人

好似要指定時間入去收禮？

今日個關覺醒石
用石打抵唔抵 因為佢咩都出
但係咪咩都少D

近排多左新人入坑,想開新公會招人...有意留名

Hi ching

是日六抽又係垃圾

開左lihkg4, 公開招人...冇公會既就自己入啦

課哂新手包終於中土花

土花真係要配土弓遠程+50%攻
某程度係上咗神枱

無晒課金石啦

成日比土弓強姦 1打4

要課喺有

每日100

終於中專武開得

點解抽海軍pool會出暗炮同傘女
說好的海軍呢？

而家有尤金換唔換尤金專好 定抽埋海軍完果日 無海軍先換尤金專

抽埋先 唔急
電單車要養返咁上下先勁

有冇人知進化關嘅drop rate，係60 3星好啲定70嘅2星好啲？

天堂15點過....

課左1000先土弓土花連到專 好非

[img]
單抽就中。越hea越易中。但無角色

出多次

我卡左好撚多日, 唔係用某啲角應該唔會過到

課一pack夠抽兩個禮拜特價

一日就等於另一邊成個星期
心理有啲唔平衡

啲體多到

可能佢抽左600抽先有呢個陣容呢

好過抽武器中四星先啦

好想要體力開game得個望字

每日打兩吓就無晒

一到12點，4v4，覺醒石，活動本，公會戰，完

Same

3*

戰女加專=成個迷宮easy mode

屌

我用海軍過左,但要63LV同專武

乜撚都無阿
我清埋nightmare 啲石都係得土弓連專

thanks 巴打

戰女係邊隻？

戰爭女神

佢打碎片好唔好用？ 又無土花又無土弓又無海軍 就夠300都唔知換咩好

射左

下個1001quote埋上面大波圖鎮樓 thx

ok 唔搶1001了

下隻真係要升佢

迷宮塔48 唔睇攻略真係諗唔到可以咁玩。。
睇完都試咗幾次先過到

想問有無巴打公會有位?
我同我朋友想公會一齊玩

屌拿星 動森 pkm都有

想組隊水隊

海軍 buff血
異世界 buff遠攻防 高傷(似土花）
女海盜 buff遠攻攻 普攻機率CC 高dps
冰魔女 buff技傷 普攻減20%防

好似有得搞 感覺幾平衡

瞓唔著 又冇體

日日瞓醒得50體養生到爆

開始懷疑登入收心心起建築先係隻game重點

但佢咁做都有理由既
唔係個個唔無課一星期就刷滿5星 點賺錢

其實有咩禮包好買
每日一抽/每日3箱/月卷金武
打算課一次當支持算

你依3個已經係最好
其他都唔算抵

屌 原來韓服有英文 拿拿林轉會好過

你去到個邊更加唔會夠人打架喎

係追pvp既我神早課左國際版
轉得會都係追無課福利
pvp拎保底石當bonus 咪夠

文老爹都玩

打到第7章， d 人仲係50lv
你地會唔會刷經驗副本？

第30抽 中海盜，之後應該抽番武器？

你無咩玩Zelda
依個算易

迷宮50 要咩練度入去穩過

冇諗過可以咁樣掉過去爆

我有刷
但唔知做得岩唔岩

不過無公會 跟少咗兩個活動
我仲15 16 緊

拆咪得
15 15

之後15人係4萬up咪得

3日你一次5星都唔中？

48我都係睇攻略

走位問題
我覺得容易過夢魘哈里波特

攞左隻鳳凰戰力即刻唔同曬好撚勁

有埋專武 刷圖好正 自帶回血

用緊專武

刷圖一隻打曬 唔怕死奶媽

我差30石就4星

想問點換專武？

課唔到金

暗狼勁唔勁 岩岩抽到

而家水隊 船長+專 % 海盜+專

如果暗狼勁 洗唔洗換把專武俾佢

啱啱先上緊8級城 有排等
專武係要抽定換？

唔係專武既5星有中既

你小課既就抽人用券換專武
大課就直接抽武器
前期D石可以趁而家海專up搏一搏
如果唔係就盡力抽埋土花土專

新手唔係抽武器優先咩,同埋我認為首抽土花連專更優先(呢刻)

有無高手用緊

有冇公會收？ 唔想幫台仔

抽

你就好啦 我仲未中過綠色 唔好話專

咁都好咁抽到230抽淨係得依把

不過拎咗都無碎片同石升

佢已經開左局有2個3星人+暗炮專就無所謂啦唔通重刷咩,
如果完全新手咪刷專武開局囉

收到，另外想問 打架果時 點先有咩連鎖技，有個人仔禁果個，點觸法的？

今晚想開新公會,...for 長玩

有冇公會收人 4萬1秒傷 不求排名

今晚開新公會 留id

KinQQ

想買個首抽號
有冇巴打有介紹

5星左
一般 狼行得慢 4v4成日衝去死 1v1又好難拉打到海軍

首先你個人物要開左第一圈覺醒有連鎖技，跟住你用招技打怪既時候會上debuff, 100%既時候就會出現連鎖其他角色，咁你其他角色就要駁落去，駁唔駁到你就要自己配番debuff隊友囉類似咁

平既方法應該就揀土花專/海軍專武買,
跟住開局D石狂抽呢兩隻人,
打完哂主線/活動你應該夠300里程券換另一隻角既專武
咁你就起手有2隻PVP角連專

土花係咪即係土弓

土花係土花, 土弓係土弓
一隻拎花籃, 一隻拎弓

今晚準備開新公會,有意者留id

新公會: 光復俱樂部
有興趣既巴打隨便入，日日打協力，login就ok，冇特別等級要求。

910分結尾 穩陣了

你地隻綠妖精用咩弓？

今晚入，介唔介意留個位
id: 榮少

抽極都唔中海軍專
頂唔順用左300里程換

唔係課長 歐洲人都唔建議抽武器

會友鏢局
招收2人
每日一定要打公會戰
急需戰鬥力

上個活動把弓

抽武全兩星好想死

打草人 一百萬可以去咩公會 而家個公會啲人好廢

比你中非專武5星都無用啦
抽角唔中 但有三十幾粒水晶都開心

冇武有角都好難玩落去
我隻艦長土花得個睇字

pvp 真係好無引

所以首抽先要刷專武
如果唔係你之後局住抽武器 玩死自己 除非你歐洲

50隻野已經好少血
應該主力打死條蛇先
唔係比佢係咁圍

我土弓連專開之後先抽到呢兩隻嘢
但武就暫時40抽都未有

有2隻3星應該all in 抽裝
是但中一樣都ok ar ma

想問下之前無左acc果個係lihkg會長？
光時果個重係到呀可？

有位

我都係用里數換土花專
海軍專就每日一抽就算
反正比你齊哂 都唔會短時間養得哂

KinQQ ++

就係唔易中 先要諗清諗楚
一個月都無100抽 你可以all in幾多

想問點有依隻？

幫拖打公會戰

打完第五章 返去第一章接任

我想換海軍 土花就每日200睇下中唔中

唔該巴打
另外想問迷宮塔有夷咩特別獎勵咁？
依家打到第10關

不過我都預咗要用里數換埋海軍專 慢慢儲里數算
升5星都有排搞

多經 多錢 有咖啡機

土弓連專開局，儲埋儲埋啲都係倒落海

有位，放心

你齊角喇咩

真係走位問題
我死剩殘血主控1打2居然過到，本來諗住死咗再嚟過
蛇女識避龍捲風就零存在感

首抽中寵物專武係咪冇用

Same
打到第8章
成日都死凈隻鳯凰 跟住一隻打晒

三星得一隻，諗住抽咗專先再抽人，宜家返唔到轉頭

呢到d巴打全部玩亞服？

所以當單機,...拼課長遊戲

想問下 抽到可可專武 會唔會有人練呢隻

九尾狐skin幾得意。。。

巴打個lihkg4未開？我同朋友想入，但搵唔到

我有練 水隊用佢都OK 識減防

巴打 你水隊係邊幾隻

海軍 海盜 可可 +隻補

其實專武 唔係主控佢 出 武器技 其實同普通武器姐係一樣

大部分專武被動先係最屈
出唔出技反而其次

耐無上水，電單車無啦啦做咩變咗首抽推薦嘅？

抽到海軍無專武主打PVE應該換邊隻？
接下黎啲石抽武器定等下個英雄池？

無課比人SM是常識吧

用三隻先殺到人一隻不如齋企算

睇PVP TOP 100有幾多人用電單車就知

入咗第二個公會ching 公會都係香港人？

舊服玩家話以前有D咁既pack
唔怪得而家無啦 平到咁

人地一箭3000 3000咁扣
我一箭/一槍 幾百幾百咁r jer

新手啱啱玩儲到2700鑽，好唔好十抽英雄？

出埋火拳咪變撚晒全新戰

全近戰

是但啦 係唔係都係十個垃圾

今個META都未攪掂就追下個META

唔要店主

打到第4章 d劇情幾正 唔怪家得咁多人讚

想問仲有冇香港人公會有位？

真係好缺覺醒石

呢隻game. 係咪練4隻就夠

無回血會唔會難打咗？

公會戰要打3場,自己計

+1

今個META搞唔掂所以追下個

今晚結算完開

下個meta 唔夠石準備下下個meta

lm

好mean雖然真係

劇情屈機 好多都好正 咁多漫畫+遊戲大集匯

tg: ji_1874

睇嚟唔使練土花了主力養海軍算

想問一星 人仔點扔走佢地？

出火拳>個個養海軍>PVP場都係全部土花土弓
META無轉, 大家繼續土隊

轉做火拳 海軍 土花 尤金

真

練上5星都唔知要幾耐啦
依D問題留返比課長煩

你pvp可以落四隻咁撚勁

羅馬

咁有料練4個屬

如果呢隻驚pvp公平d玩技術就好了...
仲可以搞下電莖...
不過咁樣又搵少好多課長錢...

由金同火拳一定係新meta架啦
羅馬就土花土弓是旦搵隻高練度少少做4號人

開多個技術pvp出黎

魔靈好公平咩咪又係重課GAME
搞電痙前題係要夠人氣 多人玩
依隻GAME課長之間都好公平

整過12勝鬥技場囉Random英

真心有得諗

不過3星英太少 多d先正

到時咪又係屌靠運氣抽中meta角

用一星英

乜都屌架啦
出新英又屌話課長遊戲
唔出又話好悶 少英

火拳太屈
等佢出左 首抽火拳連專
土弓土花 都係垃圾

出多D PVE好過啦 共鬥無理由唔出
事實pvp的確係pay2win 但完主線又得返pvp為主

土花都換到血 唔差

下個活動有巨星 2星期一個活動 我ok

好過依家土花互射 出多英先有野玩

到時出咗又話其實都唔係咁勁

出pve同出新英/新mode冇沖突架啵
要出一次大更就可以出晒

等緊18號個挑戰關

呢隻驚啲抽卡真係同fgo一鳩樣，個時間點個pool係冇3/5星係度就點抽都唔會中，反而你中開再抽就會繼續中

要求公主出多D互動 唔好再爆玻璃

新英實會counter舊角
但過一排又會再出新英/rework
與其無止境追meta
練好手上有嘅資源就算啦
你估個個都油王下下都68所有英咩

Fgo仲西好多 不了

抽完中艦娘，係咪新手保送嫁？

抽極都係咩撚都無....

200抽，得1三星明星

咁我覺得自己都唔係真係好非洲lol

你快啲走 呢度我幫你頂住

你係連續抽200抽定係分開？

引伏

其實有無諗過現實係
練1隻5星都要刷成個月
然後你同我講下個星期出新meta
抽完返黎齊專然後放返入倉 等下個月養 然後下個月又話有新meta

隻驚首抽刷成半粒鐘
仲要得5-6抽

試過百幾抽0 3星

唔想咁辛苦就玩韓服 一係買AC

土花屌打海軍 抽土花

下期火拳屌打土花 抽火拳

海軍屌打下期火拳 抽海軍

但土花屌打海軍 練土花

我隻海軍重喺個倉
日日刷緊土花碎
好快又話出咩水屬火屬遠攻 或者近攻減傷角

殭屍妹係近攻減傷角
出完火下隻都應該係水 到時又轉meta

殭屍連專武唔係補血降防同 隊伍加血咋咩
我又有隻係倉呀 抽咁多角都唔知有咩用

課唔到金可以點搞

點解課唔到

btw今晚終於有返D石補吓血

入咗，Thanks

Sor 應該係減人近攻防？

應該係 佢暈到人打一套應該幾痛吓

原因係咩

隻船長差呢兩格開晒

cls玩條撚咩

Pvp都唔食傷害減免，你做乜野姐

id: Ose
已入

一㩒就你的購買已取消

上5星先難開
加油

第5 個十抽

2個3星角
2把專武

冇純粹想開晒佢，滿足下

應該唔到我，個d應該課長先開得快

係嘅咩？屌

順便問，咁其實開呢d有乜用？PVP又食唔到

仲有加防

土花仲可以換到血 土弓可以收番埋先

依家我慳d都係開完隊技，最多都係圍個圈，傷害減免打其他野有用，但打pvp係絕對冇用

80抽先中土花+武

打到第5章 last，無專武，得1隻3星

係咪應該重玩？

0課可以轉生

唔課金既一係等火拳先重刷 一係就拿拿聲現家刷海軍

咩叫轉生？

咩叫等火拳？

想問英雄水晶玩海軍進化抵唔抵 同埋用里程換花女專武

只係課左一個覺醒包+覺醒月卡之後即刻覺得輕鬆好多
反而係唔夠錢用

等火拳 重有10日

里程換專武應該無咩問題，水晶換碎就睇你有無耐性長玩哩隻game
如果你唔介意課完400碎之後每日慢慢刷進化石嘅話，基本上水晶唔好用嚟換，留返嚟突破會好啲，始終後期個需求都好撚大下

當然如果你都唔肯定自己會唔會長玩，分分鐘刷果一個星期已經無癮想棄嘅話，咁咪換囉，都叫做早換早享受嘅反正隻game送石都算ok，水晶哩啲抽就有嘅基本都係你玩得越耐一定會越多

依關點過嫁

垃圾黎，重刷啦

卡關直接上youtube睇片搵攻略啦，就算記得哩關點過，咁多步驟都未必可以文字解釋清楚

cake 死埋

Delete game再裝過

搵過好似無先問

無記錯係盤火放炸彈

逆時針行 拎火盤擺係最右個炸彈
然後藍紅會係咁轉色

無記錯既話
有個閘制隔離有炸彈
你放個火盆係隔離
個閘制就會不停自動郁

呢關我都諗左好耐

我係咁
火放係炸彈到
等佢狂爆狂轉
之後個人照企個d藍紅色位置
等佢轉色就行一步 轉色行一步咁

好 試下先 thx

試下先thx

明哂

冇買覺醒
冇野好升

如果都係搞唔掂就跟住做啦

搞點左啦 唔該曬大家

有海軍連專，土花（冇專）應唔應該繼續練

有呢兩隻都唔練
不如唔好玩啦

我諗個個都係卡錢
用哂任務派個啲之後無收入咁濟
錢關又唔抵

海軍練緊，土花我見上面巴打話比火拳屌打先糾結練唔練

所以棄咗，呢隻多野玩啲

咁你咪練滿海軍先
活動完咗你都唔會練得滿

pve回得血都死左
比多隻打重好

一隻隻練架啦冇得急

發誓唔係曬 真係唔知咩來勁唔勁

唔勁

唔該曬 姐係練都唔洗練

天堂29 又要專登升野

你練完海軍先算啦

本來諗住 如果有運仔中左咁就可以換巨星專

等緊cooldown，聽日下晝先可以入

卡寶箱怪

拎個火盤扔佢

卡死佢咪得

地下城？

巴打們建唔建議買首抽 角色連專應該揀邊隻

船長專+尤金專
or
船長連專

輕課建議買 但要7名跟一世

又要PVP比人SM 哭撚左

上次220抽得1土花1狼女, 諗住半棄
今日10抽比我中海軍, 動力返晒黎

岩岩抽左二萬野中左海軍連專但係有一下抽武窒咗下.要重開game好似無左果一下十抽，想問有無得睇記錄

2萬蚊？

2萬石咋? 咁你算好運

今個星期4v4 74勝106敗，打左180場

想問體力係唔係每日必買?

有人卡夢魘5-3嗎？射唔出個波

兩萬石但好似食左我一次10抽

咁多場

人哋200抽先中一隻土花
要知足啦

抽多左把水軍專
突破定升多把好

990 比我上埋1千分都唔撚得 ON999

火拳大概幾時出
睇等唔等佢先買首抽

2星期後

想問係唔係4隻全打手盲ok?隻game冇補血奶媽之類?

打story一早就送咗補師啦

雙專都要$200

想問下啲星片用黎買咩好？定有其他用途？

係我就自己課

咁船長連專會平d?

2百蚊可以抽到d 咩返黎

$400 咁大分別

有冇追POST架 D人話課78 就角色連專

我朋友琴日400買左
隔左成日都無趺價

咁雙專抵好多wo

洗唔洗專登練隻補師用?

土妖精可升，醒覺頭一層就夠

雙角色點睇 船長加土弓

首抽唔建議單買角色，詳情要追post

放棄咗費事升赤雪

無補你後面啲主線應該會卡關

土妖精 係邊隻,打故事送?

尤金都得

土屬輔助得
第5章後做任拎到

12點比人sm左

撚有咩
btw赫卡忒+mp7都得

thank,另外想問全地圖3星 同支線通關
有冇獎勵?

會有skin

佢招技對土弓有冇效

冇卡喎
琴晚先射完

等你好耐啦

人地白盒就船長，我白盒就傘妹

我白盒出暗炮

無白盒呀 屌晒你地

抽到海軍但係無專

係咁點 唔係推上

【亞洲2】新公會 \ 柴太郎咖啡店 / 正式招生！目標排名一百內！
目標 - 公會排名一百內
三個條件：
！每天簽到
！每天打公會協力討伐
！草人傷害140W up

如果還沒找到公會的玩家，歡迎加入一起打拼
會長是上班族也是香港人，任何人也歡迎！
會定期清理幽靈

7-5

留 ID 名 + 草人傷害
我地邀請你入黎

中左把5星橫欄弓
開唔開局好

唔好

唔係 5 星專武

抽到艦長, 應唔應該博抽佢把專? 因為成日聽你地講武pool 好難中
應該博抽專?
繼續抽角? (但得150里程, 有L 排儲)
等下期新角?

海軍 / 專武 > 土弓 / 專武 > 尤金 / 專武 >>> 土花 / 專武

抽角啦, 等你個隊多 1-2 隻 3 星角先抽武

呢排抽角好似易左, 3 次十抽都有 1 盒白盒

武器太難抽, 中左白盒都有廢野, 哂錢好無癮

退坑 放 海軍連專 + 土弓連專 + 殭屍妹
243英雄水晶 114里程 進度6-4

咁再刷下啦

用住先啦, 慢慢打主線好快儲夠 200 抽

希望巴打今晚開到局

刷左兩晚 第一次出5星

暫時有土花連專, 艦長, 同暗炮把專, 應該點用d 石好? 唔多想課金平民玩家

同一個AC又中多把5把劍 又唔係專武

係咪儲300個就換海軍專？

點解土弓>尤金
土花同練度幾炮轟死，有阻礙物嘅場仲難搞，手殘嘅都可以靠走位擋到幾下普攻

主控 土花, 谷 土花 艦長 上 63LV
+ 隻 土妖精 + 土坦, 夠你打哂 8 關主線了

一係首抽刷角色啦, 一中白盒已經差唔多開得

易打主線

分分鐘果 200 抽已經中到

但過左幾關發現艦長冇專冇乜力水, 冇專谷上63lv 都ok?
btw 邊隻係土坦

首抽刷武器真係刷到人都癲
比隻 GAME 玩返轉頭

哭撚左幾時土花去到最底

已經有102個里程
唔知有幾多抽

真係好心唔好整咁多唔係專既5星武啦
仆佢個街

土花打主線有幾難?

呢隻, 坦到癲

下版比人 2 下爪死
抽到都無用, 上唔切分

唔會好難既, 不過成場都係度儲氣 -> 爆彈 -> 儲氣 -> 爆彈

土弓死得仲快 土花仲可以換血

有專武就儲快一倍, 無專武就...

土弓打 主線 快, PVP 都 OK 啦 (如果唔係撞正火拳)
土花打主線辛苦 D, PVP 都 OK 啦 (如果唔係撞正火拳)

單角色 我覺得土弓起手舒服 D

我FD刷到頂唔順去左買AC算
但見佢100抽0白盒,唔知會唔會又重生

刷乜鬼 求其起手 課個$78 每日一抽好過啦

究竟有幾唔想人洗首抽
差唔多成粒鐘先一下首抽

咁高要求好難開局架wor

By the way，你把5星弓係「橙色」
綠專5星 > 金專4星 > 綠5星/金4星
橙5星開局我都覺得一般

岩岩睇韓服 1300 分 PVP, 68LV 土花打 63LV 火拳, 炸到一彈就比人爪死左

呢隻都係要抽? 啱打到地圖7 見到佢

如果 3 星角 vs 非 3 星角既專武, 我覺得刷角色仲好

唔洗, 打完 7 章會跟你
pvp game 1 拎佢出來食箱好屈機

唔該晒大哥卡左半日

主線到第5 章已經好易死
點升高d 防好 防裝應唔應該鳩升 好多角都係用緊3 星防裝only

我用船長同佢打, 佢 game 1 狂食箱
我打佢又唔痛 -> 佢食 4 - 5 個箱都打唔死佢
我打佢 2 下同佢鬥食箱 -> 完場扣血大家一齊死

夾硬比佢帶走第一隻角色

咁刷角色定專武好

咁有d 想抽武器pool 添

你有無用回血角色?

得隻主線送既吸血鬼

但7章好似卡卡地

角色啦, 唔好哂時間刷 3 星專武啦
岩岩 2 盒如果係角色, 已經開得波啦

5 章可以拎妖精 wo

都有道理
專武係咪遲下可以換

150

睇下當事人啦...畢竟刷一次十抽都40分鐘

當初為左衝土弓活動
抽到把四星專弓就會開局（尚算好用）
不過今次活動對新人唔吸引

係呀, 你開左波抽多 2 隻 3 星角, 就可以抽武器了

刷左 2 日, 就快刷都棄 game

7-5 隻王好勁

7 章隻 金箱怪好屈機, 要有坦有回先打得死
7-5 boss 你預要單挑佢 (練返 十幾場), 因為其他人一定死哂

試下解唔解到先

你攞剋屬無得講，出到最後每種屬性都要練
我係唔太get你個排名點解咁搞
海軍未來視加本身強勢排第一無乜所謂
土弓尤金土花完全睇你玩邊範
淨攞土弓土花比土花都贏晒啦
pve拉打係弓嘅操作舒服啲，但係分別唔大
最重要嘅進化石關，土花招組隊技幫你加速打70直頭拋離土弓幾個身位

所以我第4定第5次拎頭先把弓就已經照開
再刷驚自己唔想玩

你本身有咩角先?

艦長 + 土弓/土花 + 妖精 + 土坦 已經組到一隊, 就可以轉抽武

我意思係開局 土弓 起手順手 d 姐, 唔洗講到 70lv

刷角色 抽邊個POOL好

刷首抽到底幾得閒先會做隻驚出名刷首抽最耐
平平地用一餐飯買個號算啦

pvp 土花都仲係好屈機既
但考慮到一開始單土花無專武難打主線, 我先唔建議姐

有冇人記得依舊野係邊到拎

唔好講起手啦
主線係唔係真係咁撚難打呀

刷到 單船長 / 土弓 / 尤金 就開局
一次有 6 抽, 我估刷 10 次就中到

買帳最大問題係冇得改名, 呢隻驚又有公會, 睇下自己介唔介意
如果大家部電腦OK, 開模擬器多開刷會快D
我當日都刷左3日

唔難打, 係土弓易打 d 姐
無話土花打唔到

同意土弓打主線係舒服

6抽係咪1武5人
定係我刷少左 打到1-4得1200石

係 你岩

完左5章都係咁，得鳳凰set，暗炮，伊娃

係咪應該刷/買個船長set重練？
定繼續玩依個帳落去？

係 慢慢打石再抽角色都未遲

土花連專 + 艦長 + 女神 + 妖精/主角拎暗炮專, 係咪可以轉抽武?

打塔 / 刷到個任 3 星 / 買咖啡機 拎石

癲 pool 個 2 隻角都齊哂, 抽埋艦長武啦

你地鐘意啦
遲下羅馬OR PVP唔好玩住屌就OK

不過宜家有up, 就抽UP角色池再抽埋專武係正路
當日都係土弓連專開波

咁都要重刷我玩到第7章點生存

唔出奇 開得越耐越遲入既人反而個開局要求仲高左 因為想追近返D前面

我同意土弓打主線順手, 但宜家都係抽船長/土花正路, 始終有up
唔小心抽到土弓既話其實除非連專武都抽中埋, 唔係都唔建議起手

土弓羅馬唔差架，同土花可能6:4
係PVP一定唔夠同級土花打

如果中三星都唔建議起手
有排刷

唔係當期up, 之後唔知幾時先抽埋隻角色/專武
你抽中當期up, 都仲有得存下石過兩日抽埋角色/專武咁解遮

想問下練完海軍 應唔應該練土花？定係等火拳留資源

你而家如果已經靠隻海軍爆哂8章主線 掛到70進化石咪考慮留資源囉 未爆哂D野 諗黎無意思 快手推圖拎資源養肥自己吧啦

遲玩果班一早已經屌打我

你有土花梗係練埋
只要撞唔正火拳，土花依然係 2 彈就秒人

colo 土花aoe傷黎

其實大家會刷裝定進化石？

我啱啱抽到隻土花 諗緊課唔課佢上4星好 因為唔係大課 所以養唔到咁多隻 有啲迷惘 暫時隊野係咁

進化石啦 裝其實都係為鎚仔 你升滿主力4隻都63武+飾已經唔駛點刷住 進化石上5星重要好多

就係怕升完佢 然後個個火拳俾人打爆

驚既你只可以海軍+彊屍+遲下抽火拳返黎join 佢meta

個 400 蚊留返抽火拳啦

依家買左又上唔切分

慢慢養住先

出完火屬,下個META又出返水屬,不停輪迴,咁隻隻英都唔洗練住

自己有海軍其實都唔撚驚人地火拳啦 斬到佢仆街都得 不過要睇你投資左幾多俾佢

真 抽左火拳 五星 覺醒石 搞得黎都個半月
又新meta

其實係亞洲區先咁撚on9 要下下追實meta，非Meta就係狗屎垃圾
隻game咁多屬，最後咪又係包剪揼睇你銀包有幾多料

唔係課長根本就唔駛玩競技場

係，無課少課理咁多做乜，有當前強勢角咪練，反正一定有剋屬你打
火拳剋土花就唔練，海軍又剋火拳，咁你攞咩黎打海軍

心態係拎到石就算
等佢出每日 10 抽活動

都岩

有冇公會收人 岩岩首抽終於中左海軍

高進化石箱

土坦逃走法,有冇得諗

韓服早國際服一個META, 到下星期我國際服地更新火拳,韓國就更新緊第隻新角,追META真係課長專利

所以手遊都係咁架啦 一物剋一物先可以俾玩家有平衡 你想荷包抖下既咪隔1-2個meta 儲好資源先爆上去威一輪囉 你要威足全程既咪課金囉 好簡單既道理

仲有,土花技能增傷80%+超遠距小型AOE
係無可取代,韓服打COLO都係必上

colo 電腦唔識控火拳追住土花打先其實分分鐘都係海軍係前面坦土花繼續後面爽射 係單挑個生態影響大D姐

公會就執
草人210萬
5萬秒17萬7韌
有冇會收留

agger，太多人忽視colo，好似得pvp有獎勵咁

其實洗唔洗係首頁QA 寫明非課長勿玩PVP
好多人諗住刷到首抽可以同d 課長一戰

唔洗寫明啦 邊有可能 無一隻手遊得 你真係剩係靠首抽就可以屌打課長既驚一早執柒左

依隻特別嚴重
羅馬都勉強上到去鉑金
PVP仲係銀

抽角色好歐抽武好非
心理唔平衡 好想用啲三星角色換專

我連天堂塔十都過唔到

你歐到冇朋友WO

又非又手殘

海軍無雙

好驚4v4俾人打返落去只係多10分

快啲12點啦

今次活動建唔建議每日買票300鑽刷?

唔每日買應該刷唔哂d分

如果急住推圖拎石，係咪唔洗理三星通關先？

好多時都要推完後面既先拎到3星
同埋呢隻game 除左第一次入關要體力之外 過完關第2次打後入都唔洗體

頭先我都好驚守唔到1300，點知一大堆人打我打到上1360

3星後補都唔緊要啦,再入場唔扣體

無專係咪唔使升土花住？

會友鏢局
暫列175名
完季後招收3名打手

i know that feel bro,中海軍局追武，DKLM

全部換晒都得？

留d黎升屋企 同開關

後期升建築 打人物關 都要用 留返小小就夠

輕課新手
ID: 狐海

套忍者時裝可以係邊到攞?

關卡入面啲圓形石板，3塊組合

係咪有巴打開公會

唔係今晚先結算咩

thanks

12點未結? 因為未入過公會唔知

聽晚12點結算
所以要等多兩日先可以轉會

海盜同尤金 係咪換海盜專優先

sad，咁退出公會要等幾耐

上到top100幾秒

推推
有把五星火武可唔可以頂住先
同埋我唔知點樣可以組到俾佢同土弓接到技

1日cooldown

請問有公會有位收人?有土弓連專同海軍！

等換算啦都係

咁我等聽晚再入啦，唔該巴打

海軍先啱

推定先 後日收人

是日六抽，又係垃圾

其實堆一星角有無人用的
見無火屬奶媽
有隻一星....

抽左3萬石都無土花
又要儲一個星期石

請問公會排名個獎勵點先拎到

一個星期儲到三萬石？
你本身有無土花專？

我諗起碼等公會戰完左先

拎咗啲獎勵石 抽咗呢隻返嚟
好似冇咩人講佢 可唔可以介紹下

一個禮拜打左195場4v4都算係咁

又課左500 0白盒

辛苦啦

發覺課金石只可以每日100 咁用 而家都可以每日6抽
拎黎十連抽好危險

海軍專武pool出土花專
但我已經用卷換咗

都岩 反正係咪都冇白盒

係咪都唔中架啦，我依家每日六抽全部垃圾
不過每日六抽多啲里程

得番月卡果100石 日日單抽中

依個垃圾ac 我講過唔會再課
除非轉ac

轉生 睇住班人0課齊3巨頭連專
不過好快又變火拳

點解每日可以有6抽咁多既?

儲唔到，我意思係要儲一星期石再抽
無 得土弓連專

有冇5萬秒傷UP巴打想入公會?
而家公會有20幾人平均秒傷5萬5左右
下個BOSS至少想衝前20 再睇下有冇機會前3
有意留TG

課金，每個pool每日一抽100石
人 武 各3個pool

要轉啦 等緊靚ac 入手

有 @quinn24

毁滅傷害係咪即係一野炸死個d?

咪寫埋係持續傷害。。。。

Btw 點解有咁多角色無 cv嘅？

幾時有D體力包比人買吓

開始無嘢做主線又打晒 塔又卡住 體力又唔多
可以搵定下一款呢款養老

啱啱抽海軍pool 中3星普屬偶象
練唔練好

課長痴撚線

谷土花定海軍上5星先好d

仲有英雄碎片
儲儲埋埋換進化石上5星不是夢

開心啲諗，其實中重複好過中廢三星啦

有 @FarSonYau

暫時 4 萬 2 入唔入得?
@learntoup

多謝課長比我地有GAME 玩

中咁多3星都無資源養啦

秒傷係計邊隊,COLO?
定3隻PVP+隻一齊?

頭先唔小心打左哩隊，8秒比佢全滅

有興趣

呢個連登仔黎

連登名打機

我攻防都得佢一半

次次都要督幾下公主先開波

主力隊 就OK
暫時都係睇打王

海軍 下期仲可以用佢

暫時應該唔得
但考慮緊開2會
睇下到時點

公會打王 9百幾萬

賣緊幾錢不過進度好似太高

有興趣留TG嗎

連登公價
章1 $200up
章2 $100
章3 $60
章4 $50
章5 $30
章6 $20
章7 $10
章8 FREE

請問 船長連專定土花連專 邊個會好啲？

兩隻都升晒覺醒 而家如果只係買一個進化包應該買邊個好？
土花4星 土弓3星
應該買土花定土弓好

船長連專

下個post改番做14 依個係13黎

船長先啦 下期仲用到好似係

土花已變condom

進度2-1 海軍連專 有冇人想買

唔該晒

巴打放幾錢？ 有意

how much

新手想請教一下，我啱啱抽倒紅斗篷決定開波

想請問之後我啲石，應該繼續攞嚟抽角色，定係開始抽武器 萬分感激

你唔係刷左好耐咩?
咁快棄了

首刷完棄坑是常識吧

就係刷左三日 抽到咁岩係到諗再抽中埋試下放 再玩過

$500 ？

$500？

上網睇到首抽都係300 諗大左少少wo

最低時薪都唔夠你玩啦巴打

我都係睇數字網咁出價

算數 我都係繼續柒住自己個垃圾ac 先算就黎擺到棄game 等每日一抽

英雄水晶係咪淨係用黎買進化石？

咁都要放得出

babyJ 巴打

開左新公會for 新入坑巴打：lihkg4

唔洗再問有冇公會

轉生啦

放呢個AC有D可惜

如果無人要就自己玩

頭先已經有巴打出左公價

連登公價
章1 $200up
章2 $100
章3 $60
章4 $50
章5 $30
章6 $20
章7 $10
章8 FREE

應該都係你開架啦

咪就係

我相信有人會比依個價高

101

毅進星 $100

隻game 角色同武器同樣咁重要，無up 池，你有排都抽唔到暗炮，你預左會唔上唔落
既然都係刷，就刷武器起手， 之後推關抽角色

刷碎真係好痛苦
好難忍住唔用水晶換
想練吓其他角玩吓都唔得

賣一晚睇下有冇人要 無就自己玩

好啊 唔該晒

水晶唔係用黎換石？？

換石係其中一個用處
最大用處係用黎突破角色等級到68lv 一共要700粒

推推

換啦 唔換點跟

抽翻個船長連專 再買船長進化包
土花土弓 下個版本condom黎
依家一係練火隊 一係練水隊counter火隊

好魔鬼。。。要忍手

重點抽唔到 我抽咗100抽 都歪炮中其他
偶像練唔練好？

想問下買體要幾石
第一次50體要100石
之後4次都係100石？定貴啲？

練啦 超勁

換完咪又係跟唔到68

正路就谷一隻上5星先，不過買咗你都仲差300粒，如果你推圖刷資源無問題，土弓可以慢慢嚟

再貴啲咁上

遞增式上升

100,150,200,300,500

好 之後再慢慢練埋偶像

真心 唔見人講佢

反正點都跟唔到，我自己就早換早享受
齋刷都要差唔多兩個月，一個唔覺意可能都棄左驚了

SUP用公主吊打偶像，有愛另計

撈亂咗 尤金 sor
偶像廢的 入雪櫃

不過偶像可以開多隊放係2隊到用都唔錯

但偶像五星係咪可以當補用
回血+防+30%

除非無人練啫，當你練完當期UP角或者抽唔到，練戰爭女神都好過佢

配埋專武+功30% 有冇理解錯

有 @a660051395

回血加防要5星喎

肝臟新星爆開

偶像加60%攻,你搵隻鳳凰出黎比?

1001

咁諗又好似係 我決定咗練土花5星先
再練偶像5星 最後先練土弓
土花 同 偶像都買碎pack

100 150 200 如此類推
我輕課會每日買頭兩次刷碎

留返個1001比靈課巴

最後500石呀

活動把專武要九萬 仲差五萬
點先可以刷得快啲